記住，係事業fit around你人生，而唔係人生fit around你事業

work to live
not live to work

好似係

記你老母住，你邊撚個？

無工返，想死